[分化post?] D記者幾時先識得問一條答一條 :o)

次次都問一堆然後等佢交標準答案

十年如一日，你地有無咁撚蠢